有冇安答準備好安慰放榜學生妹？

學生哥就快手去ive排隊啦

回錯sor9

25

認真post 5好搞c🤢

樓主爆閘狗

但樓主老母唔肉酸

點證明

你厹

勝威旺

系

樓上on9

搞事既出返去 認真討論ing --

點解我開親post都達到巴皇友好
西班牙是咪應該請我做親善大使

我先系

樓上真厹

梗係啦，你開親都個個笑你厹

屌你隻25狗

我個frd個妹升中，已經mark實了